「守護香港元旦遊行」直幡 掛筆架山頭

「守護香港元旦遊行」直幡
掛筆架山頭

頭條

0:00

【本報訊】一條寫上黃底黑字「守護香港元旦遊行」的海報，昨早9時許被發現懸掛在九龍塘筆架山龍欣道對上山坡大石，海報面積約21米長、3米闊，消防接報到場將海報拆走，再轉交相關部門處理。